有無識啲黃色朋友都好自豪咁ig post張敬軒演唱會？

又唔計，又扮睇唔到，奶共又當唔知

大把啦，你真係以為睇佢嘅大部分都係藍？

大部分都後生 仲要黃

講句公道，講實際上佢除咗喺英皇做之外，佢真係冇額外奶共嘢。如果咁都歸佢為奶共，咁應該大把香港人喺親一啲藍嘅公司做嘢都係

佢奶共都奶得幾衰下 十年喇 十年都無出過蝗語歌

軒仔我覺得頂多叫跪低，點都去唔到奶共
一向講野都算真，唔似大部分偽人
唔值得撐，但又唔覺得要批鬥佢
不過如果你覺得買飛係資緊親中嘅英皇都得嘅

佢做咗乜算舔共？

我永遠都記得有人係佢ig留言
話本來買左佢演唱會飛
但佢對佢係微博表態好失望
條大陸仔串到叫佢唔好睇 放返D飛比佢

係微博表完態之後仲要扮晒委屈
有fans留言話 早知今日就唔好離開舊公司啦
條大陸仔又串佢話英皇對佢既好乜乜乜乜
屌 咁你就唔好撚委屈啦
洗唔洗咁忙 2邊都想奶

達哥ming仔又做dom

下，佢覆嗰條友本身仲撚串喎，佢叫佢含撚喎？fans？俾著你條仔or條女唔明白你仲要叫埋你含撚你有咩感覺？邊個失望多啲呀？

我睇到個個似係真fans對佢失望
亦都冇見到有叫佢含撚

未睇過佢微博張相？

仲有你以為佢係微博表完態得1個會話失望？

其實係咪真係鬥到冇野鬥
張敬軒呢d擺到明公司唔比出聲
定林鄭雜種黑警呢d你鬥唔過所以搵easy target鬥同路人

達哥死得好冤枉

嗰陣我都有份去佢ig度即刻話佢㗎，嗰陣我凌晨三點幾喺佢ig留cm, 但第二朝七點幾我起身就見佢已經覆咗我，但佢嗰陣係繼續覆緊，我有睇哂佢覆嘅cm，其實有睇哂佢覆嘅嘢唔難理解佢為人係點

你cap返圖嚟睇下，你話佢覆收返飛嗰個丫嘛？我好記得佢一定有講含撚

個IG未必係佢玩軒囝

其實你哋夠喇，睇咗你哋咁耐，如果你哋真心想了解佢嘅就唔會咁

好多野 真係唔好睇表面佢都講過 佢個腦寫咗係2014年嘅場刊到 以及佢2014年發表過嘅言論 如果個post真係佢自願出既 佢真係有心奶既 就唔會出完個post就逐個cm覆啦又唔見佢逐個微博cm覆？

真，佢對香港fans同大陸fans真係天淵之別，佢真係完全冇理過佢微博嗰班fans

嗰刻我都好失望 但我都係見到佢覆到朝早 成晚無瞓去到11點仲覆緊 果刻我覺得好心痛
佢仲要話個post既功能係比人見到同討論 明知後果會係咁
一個比中共全面封殺嘅人 兩老仲係廣州 點解要承受咁多

零互動 講野勁官腔

其實以張敬軒嘅名氣，中共真係隨時攞佢父母嚟威脅佢叫佢收聲好想佢可以快啲搞到佢老豆老母嚟香港

我覺得唔係隨時 係已經攞咗唉 本身都搞緊啦 點知有個武肺

尋日同今日見佢唱故園花茶都忍唔住喊，總覺得佢除咗掛住之外係有一種好擔心佢哋突然有事嘅感覺喺入面

希望快啲接到兩老落嚟啦 佢話從來未試過成年冇見

通宵覆cm你覺得係重點？大把人朝早先訓啦
睇人覆cm就睇得出佢為人 咁你睇人都幾叻

我冇cap到 亦都搵唔返 不過我記得佢好似唔止同一條人講

拿 圖就係到啦 希望你唔會扮睇唔到啦

成個ig咁多人屌佢逐個覆有幾奇？
微博都冇人屌 見到軒囝出po已經打晒飛機啦
加上微博班人都知佢係大陸仔 所以洗乜逼佢證明D咩？如果係一間逼你違背良心既公司
做你唔想做既野 仲要讚返間公司好
又係咩心態？被逼讚？定係又有D咩苦衷？

咁有冇其他俾過人鬧嘅藝人會咁做？

同埋仲有個重點位喺佢覆嘅內容上面，你真係要睇哂先睇到，唔好淨係識focus喺佢嗰一兩個發悔氣cm度

可能我含開撚習慣左 睇到人地講含撚都睇唔到

唔該晒絲打！睇到未？由搵個cm依下就睇得出你個人對事實同真相嘅追求係幾咁唔認真同冇心

微博都冇人屌？洗乜逼佢證明啲咩？？唔係掛？？？？？單憑你呢句已經無再討論落去嘅價值 屌人前做下功課先啦

黃都可以愛國 反警察姐

大把藍屍同大陸豬都鬧佢港獨同反骨仔，你搵到一個佢覆依班人嘅cm我收聲，19年之後喎

為反而反嘅其實真係唔會用心去了解成件事 一張圖就代表所有野 抹煞哂過往所有言論同行動 所以講落去都無乜意思

不如你幫我答埋佢點解佢幫受仔個point我好攰唔想答佢

對一個奶共既人用心黎做咩？
其實晒氣 如果你地唔係軒囝fans洗撚幫佢搵咁多藉口 口講一句支那人冇一個係無辜
佢又唔係特別做左D咩
上面有人講得啱 愛國都可以反警架
加上有人話中共會用佢父母逼佢
借問聲香港同大陸而家睇中共真係有分別？
咁我夠可以話班護𣄃手既父母 雖然係香港
但係都比人威脅啦

要講你就講啦要人幫

早啲瞓啦絲打 唔好哂時間哂口水了
唔肯去了解嘅你點講佢都唔會聽

班護旗手奶完有人仔袋 好想知佢奶完有咩袋
除左無左批fans之外 佢究竟有咩得益
蝗語歌都唔出首以表誠意 佢真係奶得抵屌 抵阿爺封殺佢唔比佢出大陸show嘅

親戚定唔知老豆係共產黨黎黎
條底褲就黃

先唔講軒仔係黃定藍
其實大家都知英皇係紅底㗎啦
你買得飛入場其實都係幫緊英皇賺錢
同埋睇演唱會又唔係必須品
成班隻眼開隻眼閉
香港人

見到大家既留言，其實我係認同，點解當時達哥就無咁既待遇，有人話軒仔最多係跪低，但達哥只係唔係直播講，比人日日屌老母迫佢就更加唔講，之後就比人話奶共話佢係藍絲，上面話軒仔無出普通話歌唔算奶咁達哥做過啲咩奶共？

達哥成為全港唯一參與罷工既藍絲，極罕有

係呀係呀林鄭都係老細唔俾佢出聲

整整下eason都係

共產黨除咗習近平之外全部都係老細唔俾佢出聲

講完呢句心安理得照繼續比錢英皇賺

連張敬軒 陳奕迅都唔睇得
香港人可以唔駛再聽歌

利申非打手

其實大部分唱片公司都奶共
環球寰亞最近都有唱維穩歌維穩show

但相信Eason 學友 sammi呢啲開演唱會都會full ，多fans有實力就會有人睇
楊千嬅就。。。

又扮睇唔到

咁TVB班藝人咪又係公司唔畀出聲

森美咪TVB

軒仔係比公司迫的

林鄭其實係黃，佢同班公務員一樣驚出聲會俾人炒，到時變左冇飯開，所以大家要體諒下佢

不如話
天琦係湖北人
特登出黎做d 野俾中共收緊對港政策
收返香港

on9

只可以聽榮光

點解達哥無咁既待遇？因為達哥無願意幫佢搵證據真相，無願意幫佢出聲既真fans囉老老實實，你係咁達哥達哥，但達哥本身多數都係連登仔撐佢 我連佢
打開咩機點解紅都唔知拎達哥同張敬軒比如果你話達哥做過啲咩奶共 ，我就真係唔知，你要幫佢平反嘅咪自己搵證據同真相 ，你連佢做過啲咩奶共都唔知，就憑啲表面野跟大隊一齊反佢，唔願意幫佢平反，然後再埋怨點解無人幫佢，你都幾有趣

開個post講張敬軒，有人撐佢
然後你就話冇人幫達哥講野?

ok,標準回覆:
冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

佢回覆講咩？

人地已經講到明唔需要香港fans

下？喺微博表態個一刻已經預左香港fans咩反應啦
比人屌應該㗎喎
仲要串返fans轉頭

通宵引戰

kolor？
tonick？
方皓玟？

好多喎。。你去佢ig自己loop不過依家嗰個post成萬幾個cm，你不停撳半個鐘內應該就到

森美上藍既tvb，睇唔穿

其實譚詠倫 陳伯祥 楊千嬅都係比公司逼

啲黃衛兵連登仔真係雙重標準到仆街，又喺度話公司逼
如果係咁，咁即係英皇奶共啦，按照對tvb嘅做法應該抵制全部旗下藝人啦
間公司咁奶共又唔解約轉公司，仲係度屈人暗黃
軒仔出po賀國慶單丸開抖音都有十萬個藉口唔係奶共
自己鐘意嘅藝人就點都有藉口護航，自己唔鍾意嘅有少少野連到大陸就批鬥到人死
我屌哂你地老母啦

唔話佢黃點聽佢啲歌?

同意

有啲偽人直頭踩埋香港人一份

屌下黃絲係曱甴咁

張敬軒起碼無咁做

公你老母道 撚樣

咁你解釋下

大把人POST 晒野反擊咪又係被無視繼續老屈, 要老屈點都屈到啦

公道雙標

上去參加我是歌手比人封殺
有曬黨認證都反

一點都不能少！

見到上面d留言就知係時候幫kay平反了
雨傘落埋場tim

有冇祝祖國生日快樂先

洗咩上ig
上連登都見到推爆左好多個post了

軒仔祝左都係黃啦
全部都係被逼

黃衛兵:垃圾單春同支那軒快啲死
我哋有Tommy就夠

2014撐到咁大佬

如果佢好似譚詠麟咁樣撐警法 一定唔會睇

利申有睇演唱會 歡迎討論

另外黃色音樂圈係咪賺好多 連登咁黃應該好好搵

鬥黃

又睇唔撚到呀

真心唔識，有邊個所謂黃歌手有佢地唱歌表演level ？？？
不如介紹下

黃明志
今日黃明志於FB撰寫長文，支持香港抗爭者追求民主，又希望大馬人民可以覺醒，別再於網絡上「助紂為虐」。

反修例時係咁屌示威者

香港喎
黃絲唔咪要支持返本土音樂？

黃歌手嘛
你有能提香港？

咁tommy開紅館大家記住支持，唔買飛唔好話自己撐黃圈

佢開先講啦 老友
好聲好氣答你 係度單單打打
軒狗fans？

同樣跪低
點解kay周柏豪楊千嬅會俾人屌到開花

我想聽軒仔牙麻

一個名人如果做護旗手冇成本
就算佢表現唔情願 但佢的確係做左
如果唔抵制 咁之後所有明星都會做護旗手
因為無成本 你知佢唔情願 就會照做fans

你兩個識架？

咁咪轉公司囉
比晒機會啦

我真心覺得張敬軒俾你班人屌得勁啲，係依排演唱會啲人去哂屌楊千嬅先俾你哋有咁嘅錯覺

仲有釣魚台

你唔叫tvb啲人轉公司？唔叫周柏豪同tvb解約？唔叫方皓玟同寰亞解約？

好聽有心唱廣東歌就支持
陳健安陳柏宇張敬軒都係

個人選擇，只係覺得日日批鬥藝人好無聊

我梗係睇到啦，只係佢事後依一年有好多嘢都說服到我話俾我知佢一定係黃，只係你哋班盲撚對眼狹窄到淨係識睇到佢依個post然後淨係識無限放大

大家咁話啦

批鬥一個因為反國教 14年表態 而比中共大陸封殺嘅人奶共真係幾好笑

要睇都睇IG啦睇微信仲要official

我聾左先會考慮聽tommy 仲要盲埋先

人地明顯係做香港市場，一早就講要明既人就會明

我地要做既係 排斥做得明顯既奶共香港藝人知道有咩下場（例如 楊千嬅）增加黃色藝人

你每日制造多d敵人，增加黃色門檻，收窄自己黃圈既範圍係好蠢

呢段應該pin

”明嘅人就會明”
樓主不斷提嘅達哥都一樣
但大家都係咁樣批鬥

老實講啦好心佢哋就攞返同一個標準去睇一班政治人物啦 針一班議員又唔見咁撚勤力

Tommy開演唱會真心睇唔落
啲表演質素同埋Level 真係唔夠料

又知我冇叫？
全部都反 沒有一個是無辜的

因為我不知道 下一輩子 還是否能遇見你
所以我今生才會 那麼努力 把最好的給你